Κωδικοποίηση και Αποκωδικοποίησή Ήχου Κατά Το Πρότυπο AAC
===

Eργασίας του μαθήματος : Συστήματα Πολυμέσων και 
Εικονική Πραγματικότητα. Το αρχείο mm-hw-2018.v.1.0.pdf αποτελεί την 
εκφώνηση της εργασίας και περιέχει όλες τις απαραίτητες πληροφορίες.